<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">

<channel>
	<title>fefemama</title>
	<link>http://fettemama.org</link>
	<description>THE BEST BLOG IN THE UNIVERSE WRITTEN IN C :]</description>
	<language>de</language>
	
<item>
<description><![CDATA[
In Soviet Russia ... ach ... einfach nicht euren Kopf in den Teilchenbeschleuniger stecken:<br/>
<a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Anatoli_Bugorski" target=_lies>http://en.wikipedia.org/wiki/Anatoli_Bugorski</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
In Soviet Russia ... ach .....]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-11/00.post</guid>
<pubDate>
Tue, 11 Jan 2011 13:25:06 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ich habe mal eben einen Blick in Apples iBooks geworfen. Und die wollen da doch tatsaechlich die gleichen Preise wie fuer Print-Buecher (die aus toten Baeumen). WTF?! Warum sollte ich mehr als $2 fuer einen ge-DRM'ten haufen Bits zahlen? Sind die denn wahnsinnig? Da torrentier ich doch lieber! 
]]></description>
<title><![CDATA[
Ich habe mal eben einen Bli...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-10/04.post</guid>
<pubDate>
Mon, 10 Jan 2011 12:06:12 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ein schoener Artikel darueber wie die heutigen Boersen von Computern gemacht werden. Nein, nicht dass jeder Trader am Computer sitzt; Nein, die Computer sind die Trader:<br/>
<a href="http://arstechnica.com/tech-policy/news/2011/01/algorithms-take-control-of-wall-street.ars" target=new>http://arstechnica.com/tech-policy/news/2011/01/algorithms-take-control-of-wall-street.ars</a>
<br>Sogar mit maschinenlesbarem News-Abo von den Machern des "Wall Street Journals". Je mehr ich ueber Boerse und Finanzen erfahre, desto weniger siehts wie ein Betrug fuer mich aus. Ehrlich ... m)
]]></description>
<title><![CDATA[
Ein schoener Artikel darueb...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-10/03.post</guid>
<pubDate>
Mon, 10 Jan 2011 11:49:39 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Fuer alle, die die Hoffnung auf ZFS im OS X nicht aufgegeben haben, gibts jetzt einen klitzekleinen Lichtschimmer:<br/>
<a href="http://code.google.com/p/maczfs/" target=_new>http://code.google.com/p/maczfs/</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Fuer alle, die die Hoffnung...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-10/02.post</guid>
<pubDate>
Mon, 10 Jan 2011 11:29:02 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
5 Milliarden Jahre Evolution, oder wie mein Freund Simon immer zu sagen pflegt "5000 Jahre Kreation":<br/>
<img src="http://htlr.org/hotfingers-chicagoblackhawks">

]]></description>
<title><![CDATA[
5 Milliarden Jahre Evolutio...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-10/01.post</guid>
<pubDate>
Mon, 10 Jan 2011 11:21:30 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Vim vs. Emacs geht weiter. Hier ein Grund warum man von Emacs fernbleiben sollte:<br/>
<object width="480" height="385"><param name="movie" value="http://www.youtube.com/v/D1sXuHnf_lo?fs=1&amp;hl=en_US"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param><embed src="http://www.youtube.com/v/D1sXuHnf_lo?fs=1&amp;hl=en_US" type="application/x-shockwave-flash" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true" width="480" height="385"></embed></object>
<br/>
Ok, fuer einige Zeitgenossen duerfte das ein Grund _fuer_ Emacs sein ...
]]></description>
<title><![CDATA[
Vim vs. Emacs geht weiter. ...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-10/00.post</guid>
<pubDate>
Mon, 10 Jan 2011 11:01:55 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
In Suedafrika sind rund 400 hochmoderne Ampeln aufgebrochen worden. Die Ampeln melden ueber GSM, wenn zB. das Leuchtmittel defekt ist, etc. und beinhalten dafuer neben einem GSM-Modem natuerlich auch eine SIM-Karte. Nun dachte sich ein kriminelles Genie, man koennte die Dinger ja aufbrechen und sich die SIM-Karten aneignen um kostenlos zu telefonieren. Ergebnis: 400 aufgebrochene Hi-Tech-Ampelanlagen und tausende US-Dollar hohe Telefonrechnungen fuer die Strassenbehoerde.<br>
<blockquote>
"One card had a bill of 30,000 rand ($4,500; £2,900) and we are talking about no less than 150 Sim card bills. Whichever way we look at it we are talking about a lot of money," said Mr Makhubela.</blockquote>
Quelle: <a href="http://www.bbc.co.uk/news/world-africa-12135841" target=_new>http://www.bbc.co.uk/news/world-africa-12135841</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
In Suedafrika sind rund 400...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/09.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 23:18:52 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Hmm, ich hab heute einige Zeit damit verbracht Flash unter 64bit Debian zum laufen zu bringen. Und ich habs nicht geschafft. Meine Freunde im IRC meinten dann, ich muesste mit IA32 libs laden und haben angemerkt, Debian sei generell doof.
<p>Tjo, was tu ich mir jetzt fuer ein Linux aufs Macbook? Ubuntu wuerde ich am liebsten vermeiden, da es mich an Bloatware von neuen Acer-Notebooks erinnert. Wo halt in jeder Ecke 30000 Symbole blinken und tuten. Ich denke, ich werde mal Arch probieren.</p>
]]></description>
<title><![CDATA[
Hmm, ich hab heute einige Z...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/08.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 21:29:47 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Change we can believe in: <a href="http://www.engadget.com/2011/01/09/obama-administration-moves-forward-with-unique-internet-id-for-a/" target=_new>Obamas Regierung will jedem US-Buerger eine eindeutige Internet-ID verpassen</a>.
]]></description>
<title><![CDATA[
Change we can believe in: <...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/07.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 21:02:01 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Wow, ich wusste gar nicht, dass Vi jetzt _der_ Hipster-Texteditor of choice ist. Scheint aber so: <a href="http://blogs.perl.org/users/su-shee/2011/01/and-suddenly-youre-hip.html" target=new>And suddenly you're hip.</a> Ist schon seltsam, wie die Kids heute so altes Zeug wiederentdecken und denken, es sei der letzte Schrei. Faengt ja an bei funktioneller Programmierung (rly ... wtf is wrong with you?) und hoert bei weitem nicht bei Vi auf.
<p>Und ja, fuer mich heisst das Ding immernoch Vi und Vim ist das neue Ding, das man sich optional installieren kann, wenn man Syntax coloring will.</p>
]]></description>
<title><![CDATA[
Wow, ich wusste gar nicht, ...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/06.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 21:00:51 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Der TIOBE-Index fuer 2010 <a href="http://www.tiobe.com/index.php/content/paperinfo/tpci/index.html?page=results_2010" target=new>ist raus</a> und wie man schoen sehen kann, ist C immernoch gut dabei. Python holt auf und Ruby steht still - vmtl weil der Ober-Ruby-Hipster weinend das Handtuch geworfen hat (Stichwort "Rails is a Ghetto") und zu Python gewechselt ist. Ich frage mich ja, welche Sprache naechstes Jahr "hip" sein wird. Ich tippe ja auf Haskell oder so einen Unfug.
<p>
Weiter faellt auf wie sehr Objective-C aufholt. Vor einigen Jahren irgendwo gaaaanz weit unten in den Top100 ist sie nun in die Top10 vorgerueckt. Gute Dinge setzen sich eben durch. (Bis auf Java. Und C#. Baergs.)
</p>
<p>
Javascript fliegt raus aus der Top 10. Nanu, liebe Webdeveloper-Hipsters ... keine lust mehr Conway's life, etc. in JS umzusetzen um uns allen zu zeigen wie 'l33t' ihr seid (und wie sehr turing complete die Sprache ist)?
</p>
<p>
Eine gute Sache ist das Sterben von PHP. Hoffentlich fliegt der Muellhaufen in ein paar Jahren komplett aus der Wertung.</p>
<p>Achja, WTF: Assembly :)</p>
<p><b>Nachtrag:</b> Wenn man weiter runtercrollt, kommt man zum Paradigm-Index. Schoen zu sehen, wie die breite Masse der Dummenwickler Lichtjahre hinterherhinkt. Object Orientation is jetzt Top-Paradigm ... ausgerechnet jetzt, wo Concurrency zunehmends wichtiger wird, setzt die breite Mass auf das denkbar ungeeignetste Paradigma. Hach, das wird lustig, wenn aus Multicore Manycore wird ... wird das ein Geweine geben. Die IT ist eben einfach ein dummer Lemminghaufen ...</p> 
]]></description>
<title><![CDATA[
Der TIOBE-Index fuer 2010 <...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/05.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 21:00:51 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Mein Freund Felix <a href="http://blog.fefe.de/?ts=b3d6b891" target=new>freut sich</a> dass die USA nun <a href="http://www.theregister.co.uk/2011/01/07/open_source_crypto_curbs/" target=new>Opensource Crypto-Exporte in Embargolaender zulassen</a> und Sourceforge nun Iraner usw. nicht mehr abweisen muss. Mein Freund Daniel merkt daraufhin an, die USA haetten wohl alles geknackt oder ueberall Backdoors eingebaut. *popcorn hol*
]]></description>
<title><![CDATA[
Mein Freund Felix <a href="...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/04.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 14:03:53 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Gerade hat mich mein Freund Daniel (per ICQ obwohl wir beide jabber haben - pfui pfui!) gefragt, ob der Blog hier schon auf gNewSense laeuft. Natuerlich nicht. Es ist noch ein Debian aber der Port auf einen vollkommen freien Unterbau wird nicht lange auf sich warten lassen. Ob es dann gNewSense sein wird, weiss ich noch nicht. Verlockend waere es aber schon, da gNewSense garantiert nur freie Software mitzuliefern.
]]></description>
<title><![CDATA[
Gerade hat mich mein Freund...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/03.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 11:32:38 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ich bin immer wieder erstaunt um wievieles einfacher (Date/Time + locale + string)-handling in C ist als in Python. :)
<br>Uebrigens hat der RSS feed jetzt gescheite Timestamps. Ich hatte mir ja zuerst ein Vorbild an Fefes RSS genommen, aber das war mir dann doch etwas zu behindert im RSS reader mit den ungeordneten eintraegen.
]]></description>
<title><![CDATA[
Ich bin immer wieder erstau...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/02.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 11:16:32 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Manchmal finde ich ja die Naivitaet der Amis herzerwaermend:
<blockquote>
I saw a book entitled "Die GNU Autotools" and I thought "My feelings exactly". Turns out the book was in German.
</blockquote>
<p>Quelle: <a href="http://twitter.com/#!/timmartin2/status/23365017839599616">http://twitter.com/#!/timmartin2/status/23365017839599616</a><br/>
Ich kann btw. nicht verstehen, was alle gegen die Autotools haben. Man muss sich nur etwas einarbeiten und hat dann ein recht maechtiges Werkzeug zur hand. Das Buch gibts uebrigens <a href="http://www.amazon.de/Die-GNU-Autotools-Leitfaden-Softwaredistribution/dp/3936546487/ref=sr_1_1?s=books&ie=UTF8&qid=1294565063&sr=1-1" target=azn>hier</a>.
</p>
]]></description>
<title><![CDATA[
Manchmal finde ich ja die N...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/01.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 10:26:13 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
So, das DOJ <A href="http://www.salon.com/news/opinion/glenn_greenwald/2011/01/07/twitter/subpoena.pdf" target=new>zwingt</a> Twitter dazu die Daten ein Paar Wikileaks-Supporter (u.a. auch den von <a href="http://rop.gonggri.jp/?p=442" target=rop>Rop</a>) rauszuruecken und verhaengt eine Gag-Order so dass Twitter darueber Stillschweigen bewahren soll. Nun setzt sich Twitter gerichtlich zur Wehr und erreicht, dass die Gag-Order aufgehoben wird. Soweit so gut.
<p>Nun kommt das spannende: Anstatt mal darueber zu reflektieren ob zentrale, leicht von kriminellen 3rd Parties (Russenmafia, Regierungen) zugaengliche Datenstores (aka. Cloud) wirklich so eine gute idee sind, wird stattdessen auf den einschlaegigen Circlejerk-Seiten (hacker news, reddit) + diversen Blogs Twitter als Held gefeiert. Ok. Habt ihr noch was Kool Aid ueber oder is es scho alle?</p>
<p>Don Vito raet: Lasst die Finger von der Cloud, wenn ihr nicht wollt, dass irgend ein mindergebildeter Polizeiangestellter euer Privatleben durchsucht und eure Privatfotos den Kollegen rumzeigt. Was? Das geht Euch nicht an. Well, dann passt besser auf, wem ihr demnaechst <a href="http://www.zdnet.com/blog/igeneration/us-subpoenas-wikileaks-tweets-and-why-this-could-affect-you/7610" target=new>bei Twitter followed ...</a></p> 
<p>Nachtrag: Wenn die das bei Twitter versuchen, was meint ihr, wie wahrscheinlich es ist, dass sie Facebook in ruhe lassen. Und denkt mal drueber nach ob ihr Herrn Zuckerberg zutraut sich gegen so eine Gag-Order zur Wehr zu setzen oder ob er lieber den guten Jungen spielt?</p>
]]></description>
<title><![CDATA[
So, das DOJ <A href="http:/...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-09/00.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 09:59:10 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Und noch einer aus der Kategorie "Warum Cloud geil ist":<br />
<blockquote>
 "The police need to present you with a search warrant to get your data from you; but if they are stored in a company's server, the police can get it without showing you anything. They may not even have to give the company a search warrant."
 </blockquote>
 Quelle: <a href="http://www.theregister.co.uk/2010/12/15/stallman_on_chrome_os/" target=_new>http://www.theregister.co.uk/2010/12/15/stallman_on_chrome_os/</a> (Ja, das hat RMS persoenlich gesagt.)

]]></description>
<title><![CDATA[
Und noch einer aus der Kate...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/07.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 09:40:35 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Fuer alle Arduino-Fans/Begeisterten habe ich einen Tipp: Die Arduino-Doku ist soeben rausgekommen; Es ist eine Halbstuendige Dokumentation (Bewegtbilder!) ueber unser liebstes Spielzeug :]<br/>
<a href="http://arduino.cc/blog/2011/01/07/arduino-the-documentary-now-online/" target=_new>Blah Blah aufm Arduino-Blog</a><br/>
<a href="http://www.vimeo.com/18539129" target=_new>Arduino Doku bei Vimeo</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Fuer alle Arduino-Fans/Bege...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/06.post</guid>
<pubDate>
Sun, 09 Jan 2011 09:40:35 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Drama! Opensource Fundamentalist (angestellt bei Nokia) kriegt die VLC app aus dem iPhone App Store geworfen. Wundert mich eigentlich nicht, denn was ich so von den ganzen FOSS mailing listen kenne, sind die meisten FOSSler "verkannte Genies" die niemandem was goennen. Ob sich wohl deshalb so viele Deutsche in der FOSS-Szene rumtreiben?<br/>
<br/>Quelle: <a href="http://www.tuaw.com/2011/01/08/vlc-app-removed-from-app-store/" target=_new>http://www.tuaw.com/2011/01/08/vlc-app-removed-from-app-store/</a>
<br/><br /><b>Nachtrag:</b> Der letzte Absatz im verlinkten A-Listen Blog ist sehr ruehrend. *schnief*
]]></description>
<title><![CDATA[
Drama! Opensource Fundament...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/05.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 14:07:30 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Wusstet ihr, was Software-Engineers bei Symantec bei der Arbeit tragen? Nein?<br/>
<img src="http://htlr.org/lenado-bramowski"><br/>
Ja, echt. Das ist ein Foto aus einem Artikel ueber Software Engineering: <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052748704723104576062173458318658.html?mod=WSJ_hps_sections_careerjournal#articleTabs%3Darticle">http://online.wsj.com/article/SB10001424052748704723104576062173458318658.html?mod=WSJ_hps_sections_careerjournal#articleTabs%3Darticle</a>

]]></description>
<title><![CDATA[
Wusstet ihr, was Software-E...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/04.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 12:05:43 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ok, ein total dummes Spiel von Facebook, das ich aber lustig fand:<br/>
<blockquote>
<ol>
<li>Go to wikipedia and hit random. The first random wikipedia article you get is the name of your band.</li>
<li>Go to quotationspage.com and hit random. The last four or five words of the very last quote of the page is the title of your first album.</li>
<li>Go to flickr and click on “explore the last seven days”. Third picture no matter what ..................it is, will be your album cover.</li>
<li>Use photoshop or similar (picnik.com is a free online photo editor) to put it all together.</li>
<li>Post it with this text in the "caption" and TAG the friends you want to join in.</li>
</ol>
</blockquote>
Bei mir kam das raus:<br/>
<img src="http://htlr.org/haredewa-parynik">
]]></description>
<title><![CDATA[
Ok, ein total dummes Spiel ...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/03.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 10:22:02 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Hahaha, was besonders tolles! Da wird sich Prattel aber freuen:
<blockquote>
Haskell library for analysis and synthesis of Go code.
</blockquote>
Quelle: <a href="http://hackage.haskell.org/package/language-go" target=muell>http://hackage.haskell.org/package/language-go</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Hahaha, was besonders tolle...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/02.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 10:06:34 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
bin besoffen lol
]]></description>
<title><![CDATA[
bin besoffen lol
ders tolle...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/01.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 10:02:33 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Aus der Kategorie "Die Cloud ist geil und ich vertrau meine Daten gerne auslaendischen Unternehmen an":<br/>
<blockquote>
A member of parliament in Iceland who is also a former WikiLeaks volunteer says the US justice department has ordered Twitter to hand over her private messages.
</blockquote>
Quelle: <a href="http://www.guardian.co.uk/media/2011/jan/08/us-twitter-hand-icelandic-wikileaks-messages" target=new">http://www.guardian.co.uk/media/2011/jan/08/us-twitter-hand-icelandic-wikileaks-messages</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Aus der Kategorie "Die Clou...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-08/00.post</guid>
<pubDate>
Sat, 08 Jan 2011 09:58:57 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ich spiele gerade an einem RSS feed rum. Und es stellt sich mir die Frage, warum noch niemand den Erfinder von RSS aufm Scheiterhaufen verbrannt hat :[
]]></description>
<title><![CDATA[
Ich spiele gerade an einem ...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-07/01.post</guid>
<pubDate>
Fri, 07 Jan 2011 19:43:43 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Damit ihr wisst, wen ihr demnaechst zu waehlen habt:<br/>
<img src="http://htlr.org/vandurga-kheshtinejad">
]]></description>
<title><![CDATA[
Damit ihr wisst, wen ihr de...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-07/00.post</guid>
<pubDate>
Fri, 07 Jan 2011 14:16:26 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Wie es aussieht, will Intel uns alle versklaven. DRM in die CPU eingebaut: <A href="http://www.wired.com/gadgetlab/2011/01/intel-cpu/" target=bla>http://www.wired.com/gadgetlab/2011/01/intel-cpu/</a>. Wobei ich bei der Quelle halt vorsichtig waere - WIRED ist naemlich auch son Muellblog, das fuer 3 Besucher seine Grossmutter nach Saudi Arabien verkaufen wuerd.

]]></description>
<title><![CDATA[
Wie es aussieht, will Intel...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-06/03.post</guid>
<pubDate>
Thu, 06 Jan 2011 15:16:31 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ich werd sentimental; Ich will die <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Hanseatic_League" target=_new>Hanse</a> wiederhaben. Dann wuerd ich von Luebeck nach Novogrod schippern und schoen Handel treiben. Oder ich wuerd die Ostsee unsicher machen als Freibeuter.
]]></description>
<title><![CDATA[
Ich werd sentimental; Ich w...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-06/02.post</guid>
<pubDate>
Thu, 06 Jan 2011 13:09:21 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Neues aus der Kategorie "abolishing the x86 plague": Nvidia hat (laut engadget *hust*) eine Desktop ARM CPU/GPU combo angekuendigt. Ich als grosser ARM-Connoisseur und Freund finde das ja toll, aber wie wir alle wissen, ist Engadget (wie alle anderen Gadget-Blogs) halt nur ein Haufen stinkender Scheisse, der fuer 5 Besucher alles tun wuerde. Also naja - schoen waers mitm Arm.<br/>
Quelle: <a href="http://www.engadget.com/2011/01/05/nvidia-announces-project-denver-arm-cpu-for-the-desktop/" target=_muell>http://www.engadget.com/2011/01/05/nvidia-announces-project-denver-arm-cpu-for-the-desktop/</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Neues aus der Kategorie "ab...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-06/01.post</guid>
<pubDate>
Thu, 06 Jan 2011 13:06:30 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Ui, der erste post am 6. Januar. Heute startet der Mac App Store! Ihr solltet alle Mac Produkte kaufen!
]]></description>
<title><![CDATA[
Ui, der erste post am 6. Ja...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-06/00.post</guid>
<pubDate>
Thu, 06 Jan 2011 00:15:28 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
Die Kindersterblichkeit auf Kuba ist im vergangenen Jahr auf einen historischen Tiefstand gesunken. Mit einer Rate von 4,5 auf 1000 Lebendgeburten, die das kubanische Gesundheitsministerium am Montag bekannt gab, blieb der Wert noch unter der bisherigen Rekordmarke von 2008 und liegt etwa gleichauf mit dem Durchschnitt der EU-Mitgliedsländer. Die USA liegen offiziellen Angaben zufolge bei 6,14, karibische Nachbarländer wie die Dominikanische Republik sogar bei 23,1 im ersten Lebensjahr gestorbenen Babys.<br/>
			<A href="http://www.jungewelt.de/2011/01-04/060.php?sstr=kindersterblichkeit">http://www.jungewelt.de/2011/01-04/060.php?sstr=kindersterblichkeit</a>
]]></description>
<title><![CDATA[
Die Kindersterblichkeit auf...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-05/01.post</guid>
<pubDate>
Wed, 05 Jan 2011 23:30:05 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<description><![CDATA[
So, ich hab mal ein tolles neues Blogsystem geschrieben. Dieses Blog wird nun generiert mit C - weil ... C is my scripting language, bitches. Huldigt meinem Genius, ihr Unterwuermer!<br/>
ALL HAIL DON VITO!
]]></description>
<title><![CDATA[
So, ich hab mal ein tolles ...]]></title>
<link>
http://fettemama.org</link>
<guid>
http://fettemama.org/posts/2011-01-05/00.post</guid>
<pubDate>
Thu, 06 Jan 2011 00:04:27 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
